有冇人覺得愛情係最唔可靠？

老鼠安同Sammi一齊二十八年
對左大半世都可以因為貪新鮮而出軌
老鼠安個樣都算係老實 真係估佢唔到
唔好話娛樂圈
就算係身邊d朋友有時拍緊拖既時候都話冇左另一半會死
但分手既時候又可以無縫接軌/好快同第二個一齊
到底d人點解可以咁？
點解唔可以一心一意只愛一人呀屌

老實有樣睇?

所以真係好羡慕老一輩果種愛情，到老都仲拖住手去買餸。不過真係有幾多對持續愛到幾多歲丫？依家太多誘惑啦

三角誌

中資先係
明買明賣都可以昆鳩你

或者老人家後生無手機交友apps 玩，老左又唔係全部老人家識玩姐

響盲婚啞嫁時代有交友apps 的話，可能d 人玩得仲癲

佢老實
做得呢行有邊個係老實?